% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
  
   \ENTETE \\%
   
   \CORPS \\%
   
   \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondDevCourBur}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Facture des implants\\%
        }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
        \cherAdherent{\civDest},\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        Nous avons bien reçu votre demande de remboursement. \\%
        
        Cependant, les soins annexes de l'implant précisés sur la facture ne sont pas remboursables car cotés hors nomenclature par la Sécurité sociale.\\%
        
        Pour nous permettre de vous verser le forfait alloué à la prestation "implant", limité à 3 implants par année civile, nous vous remercions de nous adresser l'original de la facture des implants. \\%
        
        Ce document est à nous retourner accompagné du présent courrier.\\%
        
        \vspace*{10pt}
        
        \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%
